有無人出街永遠唔著波鞋？

我有個朋友出街永遠唔著波鞋
全部都係Gucci ysl dr.martens givenchy 既Boot同皮鞋
究竟有無巴打都係咁
利申：朋友得19歲 1.9m高

波鞋舒服啲

赤腳

我都係著波鞋多 但每次見到佢著皮鞋都覺得辛苦

日日波鞋未必好

人字拖
返工以外出街唔會遠過返工地點

以前日日波鞋，亦都追波鞋。
現家一個月著5,6日波鞋左右，其他日子都係著boot.

因為覺得波鞋殘得太快，殘完又肉酸。
皮boot 都會殘，但殘完反而靚左。

加上慢慢著慣左，覺得唔太大分別。

係全日運動先會著波鞋。